有冇連登仔知道呢隻係咩昆蟲

上巴士冇耐，見佢飛嚟飛去畀佢嚇親
不過冇理佢就冇乜野